宜加買iphoneX會不會好on9?定等新機好呢？

.

一定等

等多一兩星期平幾舊

Buy

想買就買架啦
上星期先出咗部黎換機